{
  "metaData": {
    "title": "Deewas",
    "description": "강력한 AI 기능과 간단한 사용자 인터페이스를 갖춘 개인 지출 관리자",
    "Deewas is your all-in-one finance app with an AI that fits your vibe, helping you track, save, and grow": "Deewas는 당신의 기분에 맞는 AI가 있는 올인원 재무 앱으로, 추적, 저축 및 성장에 도움을 줍니다"
  },
  "signInPage": {
    "Sign In to Deewas": "Deewas에 로그인",
    "Welcome back, please sign in to continue!": "다시 오신 것을 환영합니다. 계속하려면 로그인하세요!",
    "Sign In with Google": "Google로 로그인",
    "Sign In with Facebook": "Facebook으로 로그인",
    "Sign In with Apple": "Apple로 로그인",
    "or": "또는",
    "Username / Email": "사용자 이름 / 이메일",
    "Password": "비밀번호",
    "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Sign In": "로그인",
    "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
    "Sign Up": "회원가입",
    "Logging in": "로그인 중",
    "Sign In Successfully!": "로그인 성공!",
    "Sign In Failed": "로그인 실패",
    "Username or email is required": "사용자 이름 또는 이메일이 필요합니다",
    "Password is required": "비밀번호가 필요합니다",
    "Google sign in is in progress": "Google 로그인이 진행 중입니다"
  },
  "signUpPage": {
    "Sign Up to Deewas": "Deewas에 회원가입",
    "Welcome! Please fill in the details to get started": "환영합니다! 시작하려면 세부 정보를 입력하세요",
    "or": "또는",
    "Username": "사용자 이름",
    "Email": "이메일",
    "Password": "비밀번호",
    "Sign Up": "회원가입",
    "Already have an account?": "이미 계정이 있으신가요?",
    "Sign In": "로그인",
    "Signing up": "회원가입 중",
    "Sign Up Successfully": "회원가입 성공!",
    "Failed to sign up": "회원가입 실패",
    "Username must be at least 5 characters": "사용자 이름은 최소 5자 이상이어야 합니다",
    "Invalid email": "유효하지 않은 이메일",
    "Password must be at least 6 characters and contain at least 1 lowercase, 1 uppercase, 1 number": "비밀번호는 최소 6자 이상이어야 하며, 소문자 1개, 대문자 1개, 숫자 1개를 포함해야 합니다",
    "Sign Up with Google": "Google로 회원가입",
    "Sign Up with Facebook": "Facebook으로 회원가입",
    "Sign Up with Apple": "Apple로 회원가입",
    "Username is required": "사용자 이름이 필요합니다",
    "Email is required": "이메일이 필요합니다",
    "Password is required": "비밀번호가 필요합니다",
    "Google sign up is in progress": "Google 회원가입이 진행 중입니다"
  },
  "forgotPasswordPage": {
    "Forgot Password - Deewas": "비밀번호 찾기 - Deewas",
    "Reset Your Password": "비밀번호 재설정",
    "Enter your email to receive a password reset link": "비밀번호 재설정 링크를 받으려면 이메일을 입력하세요",
    "Email": "이메일",
    "Send Reset Link": "재설정 링크 보내기",
    "Back to Sign In": "로그인으로 돌아가기",
    "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
    "Sign Up": "회원가입",
    "Sending reset link": "재설정 링크 보내는 중",
    "Reset link sent! Check your email": "재설정 링크가 전송되었습니다! 이메일을 확인하세요",
    "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
    "Email is required": "이메일이 필요합니다",
    "Invalid email": "유효하지 않은 이메일"
  },
  "resetPasswordPage": {
    "Reset Your Password": "비밀번호 재설정",
    "Enter your new password below": "아래에 새 비밀번호를 입력하세요",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Confirm New Password": "새 비밀번호 확인",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Resetting password": "비밀번호 재설정 중",
    "Password is required": "비밀번호가 필요합니다",
    "Confirm password is required": "비밀번호 확인이 필요합니다",
    "Password must be at least 6 characters and contain at least 1 lowercase, 1 uppercase, 1 number": "비밀번호는 최소 6자 이상이어야 하며, 소문자 1개, 대문자 1개, 숫자 1개를 포함해야 합니다",
    "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
    "Invalid reset link": "유효하지 않은 재설정 링크",
    "Back to Sign In": "로그인으로 돌아가기",
    "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
    "Sign Up": "회원가입"
  },
  "accountPage": {
    "Deleting all data": "모든 데이터 삭제 중",
    "Premium Account": "프리미엄 계정",
    "Free Account": "무료 계정",
    "Flash Sale": "플래시 세일",
    "Wallets": "지갑",
    "Categories": "카테고리",
    "Theme": "테마",
    "light": "밝은",
    "Light": "밝은",
    "dark": "어두운",
    "Dark": "어두운",
    "system": "시스템",
    "System": "시스템",
    "About": "소개",
    "Help & Support": "도움말 및 지원",
    "Delete All Data": "모든 데이터 삭제",
    "Are you sure you want to delete all your data? This action is irreversible": "모든 데이터를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
    "Delete": "삭제",
    "Cancel": "취소",
    "Log Out": "로그아웃",
    "Are you sure you want to log out?": "로그아웃하시겠습니까?",
    "Version": "버전",
    "Username": "사용자 이름",
    "Please upgrade to Premium to unlock this feature": "이 기능을 사용하려면 프리미엄으로 업그레이드하세요",
    "Upgrade Now": "지금 업그레이드",
    "Biometric Lock": "생체 인식 잠금"
  },
  "budgetPage": {
    "You don't have any budgets yet, create one now!": "아직 예산이 없습니다. 지금 예산을 생성하세요!",
    "Create Budget": "예산 생성",
    "Today": "오늘",
    "Tomorrow": "내일",
    "Yesterday": "어제",
    "This week": "이번 주",
    "Last week": "지난 주",
    "Next week": "다음 주",
    "This month": "이번 달",
    "Last month": "지난 달",
    "Next month": "다음 달",
    "This year": "올해",
    "Last year": "작년",
    "Next year": "내년"
  },
  "categoriesPage": {
    "Categories": "카테고리",
    "Failed to get wallet": "지갑을 가져오지 못했습니다",
    "You don't have any categories yet, create one now!": "아직 카테고리가 없습니다. 지금 카테고리를 생성하세요!",
    "Create Category": "카테고리 생성",
    "income": "수입",
    "Income": "수입",
    "expense": "지출",
    "Expense": "지출",
    "saving": "저축",
    "Saving": "저축",
    "invest": "투자",
    "Invest": "투자"
  },
  "walletsPage": {
    "Wallets": "지갑",
    "You don't have any wallets yet, create one now!": "아직 지갑이 없습니다. 지금 지갑을 생성하세요!",
    "Create Wallet": "지갑 생성"
  },
  "transactionsPage": {
    "Failed to fetch transactions": "거래를 가져오지 못했습니다",
    "Transactions": "거래",
    "of": "의",
    "The selected date range is too large": "선택한 날짜 범위가 너무 큽니다",
    "Max allowed range is": "허용된 최대 범위는",
    "days!": "일입니다!",
    "Search": "검색",
    "Select wallet": "지갑 선택",
    "No transactions found for this wallet, just add one now!": "이 지갑에 대한 거래가 없습니다. 지금 거래를 추가하세요!",
    "Add Transaction": "거래 추가",
    "All wallets": "모든 지갑",
    "Include transfers": "이체 포함"
  },
  "wizardPage": {
    "Welcome": "환영합니다",
    "Let's start with some simple settings": "간단한 설정으로 시작합시다",
    "You can change these settings at any time": "이 설정은 언제든지 변경할 수 있습니다",
    "I'm done! Take me to the dashboard": "완료했습니다! 대시보드로 이동해주세요"
  },
  "aiPage": {
    "Hello": "안녕하세요",
    "What can you do?": "무엇을 할 수 있나요?",
    "My most expensive expense this month?": "이번 달 가장 비싼 지출은?",
    "How to limit my spending": "지출을 제한하는 방법",
    "An Error Happens": "오류가 발생했습니다",
    "Try again": "다시 시도",
    "Deewas is a personal finance assistant that helps you manage your money wisely": "Deewas는 돈을 현명하게 관리할 수 있도록 도와주는 개인 재무 비서입니다",
    "How can Deewas help?": "Deewas가 어떻게 도울 수 있나요?",
    "Clear": "지우기",
    "Mixed personalities": "혼합된 성격",
    "The Tough Love Mom": "엄격한 사랑의 엄마",
    "The Angry Big Sister": "화난 큰언니",
    "The Caring Lover": "다정한 연인",
    "The Friendly Buddy": "친근한 친구",
    "The Creative Little Bro": "창의적인 남동생",
    "The Gentle Dad": "온화한 아빠",
    "The Loyal Puppy": "충성스러운 강아지",
    "The Moody Cat": "변덕스러운 고양이",
    "Listening": "듣는 중",
    "Please upgrade to Premium to continue using the assistant": "어시스턴트를 계속 사용하려면 프리미엄으로 업그레이드하세요",
    "You've reached your free token limit for today": "오늘의 무료 토큰 한도에 도달했습니다",
    "Cancel": "취소",
    "Upgrade Now": "지금 업그레이드"
  },
  "welcomePage": {
    "Ever wonder where your money goes - and why it's never enough?": "돈이 어디로 가는지, 왜 항상 부족한지 궁금한 적이 있나요?",
    "Powered by AI, Deewas helps you track, save smarter, and finally feel in control": "AI로 구동되는 Deewas는 추적과 스마트한 저축을 돕고, 마침내 재정을 통제할 수 있게 합니다",
    "Try Deewas for Free": "Deewas 무료로 체험하기",
    "I Already Have an Account": "이미 계정이 있습니다",
    "By trying Deewas, you agree to the": "Deewas를 체험함으로써 다음에 동의하게 됩니다",
    "Deewas": "Deewas",
    "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
    "and": "및",
    "Terms of Conditions": "이용 약관",
    "of Deewas": ""
  },
  "onboardingPage": {
    "How did would you here about us?": "어떻게 우리를 알게 되었나요?",
    "Online Search": "온라인 검색",
    "Friend, Family, or Colleague": "친구, 가족, 또는 동료",
    "Influencer": "인플루언서",
    "News Article": "뉴스 기사",
    "How do you feel about your finances?": "당신의 재정 상태에 대해 어떻게 느끼나요?",
    "It's pretty complicated": "꽤 복잡해요",
    "I'm a bit stressed": "약간 스트레스를 받아요",
    "Not sure yet": "아직 잘 모르겠어요",
    "I want to improve": "개선하고 싶어요",
    "I feel confident": "자신감이 있어요",
    "Who do you spend money on": "누구를 위해 돈을 쓰나요?",
    "Myself": "나 자신",
    "My partner": "내 파트너",
    "Other family members": "다른 가족 구성원",
    "My friends": "내 친구들",
    "My kids": "내 아이들",
    "My pets": "내 애완동물",
    "Which currency do you usually use?": "주로 사용하는 통화는 무엇인가요?",
    "Pick a personality for Deewas assistant?": "Deewas 어시스턴트의 성격을 선택하세요",
    "Select multiple if you'd like to mix styles": "스타일을 혼합하고 싶다면 여러 개를 선택하세요",
    "The Tough Love Mom": "엄격한 사랑의 엄마",
    "The Angry Big Sister": "화난 큰언니",
    "The Caring Lover": "다정한 연인",
    "The Friendly Buddy": "친근한 친구",
    "The Creative Little Bro": "창의적인 남동생",
    "The Gentle Dad": "온화한 아빠",
    "The Loyal Puppy": "충성스러운 강아지",
    "The Moody Cat": "변덕스러운 고양이",
    "Welcome to the family!": "가족에 오신 것을 환영합니다!",
    "We're excited to have you here. Let's get started on your financial journey together!": "여기 오신 것을 기쁘게 생각합니다. 함께 재정 여정을 시작합시다!",
    "Get started now": "지금 시작하기",
    "Continue": "계속",
    "Find a currency": "통화 찾기"
  },
  "calendarPage": {
    "Calendar": "캘린더",
    "Transactions for": "다음 날짜의 거래",
    "No transactions for this day": "이 날짜에 거래가 없습니다",
    "Total": "총액"
  },
  "privacyPolicyPage": {
    "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
    "Terms And Conditions": "이용 약관",
    "Effective as of April 12, 2025": "2025년 4월 12일부터 유효",
    "Introduction": "소개",
    "This privacy policy applies to the Deewas app": "이 개인정보 처리방침은 Deewas 앱에 적용됩니다",
    "hereby referred to as": "이하",
    "Application": "애플리케이션",
    "for mobile devices that was created by Anh Khoa Nguyen": "Anh Khoa Nguyen이 만든 모바일 디바이스용",
    "Service Provider": "서비스 제공자",
    "as a Free service": "무료 서비스로",
    "This service is intended for use": "이 서비스는 다음 용도로 사용됩니다",
    "AS IS": "있는 그대로",
    "Information Collection and Use": "정보 수집 및 사용",
    "The Application collects information when you download and use it": "애플리케이션은 다운로드 및 사용 시 정보를 수집합니다",
    "This information may include": "이 정보에는 다음이 포함될 수 있습니다",
    "Information you provide during login, such as your email address, username, first and last name": "로그인 시 제공하는 정보, 예: 이메일 주소, 사용자 이름, 이름 및 성",
    "Public profile information retrieved from third-party services (e.g., Google, Apple) if you choose to log in using these services": "이 서비스를 사용하여 로그인하기로 선택한 경우 제3자 서비스(예: Google, Apple)에서 검색된 공개 프로필 정보",
    "The time spent on the Application": "애플리케이션에서 보낸 시간",
    "The operating system you use on your mobile device": "모바일 디바이스에서 사용하는 운영 체제",
    "The Application does not gather precise information about the location of your mobile device": "애플리케이션은 모바일 디바이스의 정확한 위치 정보를 수집하지 않습니다",
    "The Service Provider may use the information you provided to contact you from time to time to provide you with important information, required notices, and marketing promotions": "서비스 제공자는 제공된 정보를 사용하여 중요한 정보, 필수 공지, 마케팅 프로모션을 제공하기 위해 주기적으로 연락할 수 있습니다",
    "For a better experience, while using the Application, the Service Provider may require you to provide us with certain personally identifiable information, including but not limited to email, name, birthday": "더 나은 경험을 위해 애플리케이션 사용 중 서비스 제공자는 이메일, 이름, 생일 등을 포함한 특정 개인 식별 정보를 제공하도록 요청할 수 있습니다",
    "The information that the Service Provider requests will be retained by them and used as described in this privacy policy": "서비스 제공자가 요청하는 정보는 이 개인정보 처리방침에 설명된 대로 보유 및 사용됩니다",
    "Third Party Access": "제3자 접근",
    "Only aggregated, anonymized data is periodically transmitted to external services to aid the Service Provider in improving the Application and their service": "애플리케이션 및 서비스 개선을 돕기 위해 집계되고 익명화된 데이터만 주기적으로 외부 서비스로 전송됩니다",
    "The Service Provider may share your information with third parties in the ways that are described in this privacy statement": "서비스 제공자는 이 개인정보 처리방침에 설명된 방식으로 제3자와 정보를 공유할 수 있습니다",
    "Please note that the Application utilizes third-party services that have their own Privacy Policy about handling data": "애플리케이션은 데이터 처리에 대한 자체 개인정보 처리방침을 가진 제3자 서비스를 활용합니다",
    "Below are the links to the Privacy Policy of the third-party service providers used by the Application": "아래는 애플리케이션에서 사용하는 제3자 서비스 제공자의 개인정보 처리방침 링크입니다",
    "The Service Provider may disclose User Provided and Automatically Collected Information": "서비스 제공자는 사용자가 제공한 정보와 자동으로 수집된 정보를 공개할 수 있습니다",
    "As required by law, such as to comply with a subpoena, or similar legal process;": "소환장 또는 유사한 법적 절차를 준수하기 위해 법률에서 요구하는 경우;",
    "When they believe in good faith that disclosure is necessary to protect their rights, protect your safety or the safety of others, investigate fraud, or respond to a government request;": "그들의 권리를 보호하거나, 귀하 또는 타인의 안전을 보호하거나, 사기를 조사하거나, 정부 요청에 응답하기 위해 공개가 필요하다고 선의로 믿는 경우;",
    "With their trusted services providers who work on their behalf, do not have an independent use of the information we disclose to them, and have agreed to adhere to the rules set forth in this privacy statement": "그들을 대신하여 작업하는 신뢰할 수 있는 서비스 제공자와 함께, 우리가 공개하는 정보의 독립적인 사용 권한이 없으며, 이 개인정보 처리방침에 명시된 규칙을 준수하기로 동의한 경우",
    "Opt-Out Rights": "옵트아웃 권리",
    "You can stop all collection of information by the Application easily by uninstalling it": "애플리케이션을 삭제함으로써 모든 정보 수집을 쉽게 중지할 수 있습니다",
    "You may use the standard uninstall processes as may be available as part of your mobile device or via the mobile application marketplace or network": "모바일 디바이스 또는 모바일 애플리케이션 마켓플레이스나 네트워크를 통해 제공되는 표준 삭제 프로세스를 사용할 수 있습니다",
    "Data Retention Policy": "데이터 보유 정책",
    "The Service Provider will retain User Provided data for as long as you use the Application and for a reasonable time thereafter": "서비스 제공자는 사용자가 애플리케이션을 사용하는 동안 및 그 이후 합리적인 기간 동안 사용자가 제공한 데이터를 보유합니다",
    "If you’d like them to delete User Provided Data that you have provided via the Application, please contact them at": "애플리케이션을 통해 제공한 사용자가 제공한 데이터를 삭제하고 싶다면 다음으로 연락하세요",
    "and they will respond in a reasonable time": "그들은 합리적인 시간 내에 응답할 것입니다",
    "Children": "어린이",
    "The Service Provider does not use the Application to knowingly solicit data from or market to children under the age of 13": "서비스 제공자는 13세 미만 어린이로부터 데이터를 의도적으로 수집하거나 마케팅하기 위해 애플리케이션을 사용하지 않습니다",
    "The Application does not address anyone under the age of 13": "애플리케이션은 13세 미만을 대상으로 하지 않습니다",
    "The Service Provider does not knowingly collect personally identifiable information from children under 13 years of age": "서비스 제공자는 13세 미만 어린이로부터 개인 식별 정보를 의도적으로 수집하지 않습니다",
    "In the case the Service Provider discovers that a child under 13 has provided personal information, the Service Provider will immediately delete this from their servers": "서비스 제공자가 13세 미만 어린이가 개인 정보를 제공한 것을 발견한 경우, 즉시 서버에서 이를 삭제합니다",
    "If you are a parent or guardian and you are aware that your child has provided us with personal information, please contact the Service Provider": "부모 또는 보호자이고 자녀가 우리에게 개인 정보를 제공한 것을 알게 된 경우, 서비스 제공자에게 연락하세요",
    "so that they will be able to take the necessary actions": "그들이 필요한 조치를 취할 수 있도록",
    "Security": "보안",
    "The Service Provider is concerned about safeguarding the confidentiality of your information": "서비스 제공자는 귀하의 정보의 기밀성을 보호하는 데 관심이 있습니다",
    "The Service Provider provides physical, electronic, and procedural safeguards to protect information the Service Provider processes and maintains": "서비스 제공자는 처리 및 유지하는 정보를 보호하기 위해 물리적, 전자적, 절차적 보호 장치를 제공합니다",
    "Changes": "변경",
    "This Privacy Policy may be updated from time to time for any reason": "이 개인정보 처리방침은 어떤 이유로든 주기적으로 업데이트될 수 있습니다",
    "The Service Provider will notify you of any changes to the Privacy Policy by updating this page with the new Privacy Policy": "서비스 제공자는 이 페이지에 새로운 개인정보 처리방침을 업데이트함으로써 개인정보 처리방침의 변경 사항을 귀하에게 알립니다",
    "You are advised to consult this Privacy Policy regularly for any changes, as continued use is deemed approval of all changes": "계속 사용은 모든 변경 사항에 대한 동의로 간주되므로, 변경 사항을 확인하기 위해 이 개인정보 처리방침을 정기적으로 검토하는 것이 좋습니다",
    "Your Consent": "귀하의 동의",
    "By using the Application, you are consenting to the processing of your information as set forth in this Privacy Policy now and as amended by us": "애플리케이션을 사용함으로써 귀하는 현재 및 우리가 수정한 이 개인정보 처리방침에 명시된 정보 처리에 동의하는 것입니다",
    "Contact Us": "문의하기",
    "If you have any questions regarding privacy while using the Application, or have questions about the practices, please contact the Service Provider via email at": "애플리케이션 사용 중 개인정보와 관련된 질문이나 관행에 대한 질문이 있는 경우, 다음 이메일로 서비스 제공자에게 연락하세요"
  },
  "termsAndConditionsPage": {
    "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
    "Terms And Conditions": "이용 약관",
    "Effective as of April 12, 2025": "2025년 4월 12일부터 유효",
    "Introduction": "소개",
    "These terms and conditions apply to the Deewas app": "이 이용 약관은 Deewas 앱에 적용됩니다",
    "hereby referred to as": "이하",
    "Application": "애플리케이션",
    "for mobile devices that was created by Anh Khoa Nguyen": "Anh Khoa Nguyen이 만든 모바일 디바이스용",
    "Service Provider": "서비스 제공자",
    "as a Free service": "무료 서비스로",
    "Usage Agreement": "사용 계약",
    "Upon downloading or utilizing the Application, you are automatically agreeing to the following terms": "애플리케이션을 다운로드하거나 사용함으로써 다음 약관에 자동으로 동의하게 됩니다",
    "It is strongly advised that you thoroughly read and understand these terms prior to using the Application": "애플리케이션을 사용하기 전에 이 약관을 철저히 읽고 이해하는 것이 강력히 권장됩니다",
    "Unauthorized copying, modification of the Application, any part of the Application, or our trademarks is strictly prohibited": "애플리케이션, 애플리케이션의 일부, 또는 우리 상표의 무단 복사, 수정은 엄격히 금지됩니다",
    "Any attempts to extract the source code of the Application, translate the Application into other languages, or create derivative versions are not permitted": "애플리케이션의 소스 코드를 추출하거나, 다른 언어로 번역하거나, 파생 버전을 만드는 시도는 허용되지 않습니다",
    "All trademarks, copyrights, database rights, and other intellectual property rights related to the Application remain the property of the Service Provider": "애플리케이션과 관련된 모든 상표, 저작권, 데이터베이스 권리 및 기타 지적 재산권은 서비스 제공자의 소유로 유지됩니다",
    "Modifications and Charges": "수정 및 요금",
    "The Service Provider is dedicated to ensuring that the Application is as beneficial and efficient as possible": "서비스 제공자는 애플리케이션이 최대한 유익하고 효율적이도록 보장하기 위해 노력합니다",
    "As such, they reserve the right to modify the Application or charge for their services at any time and for any reason": "따라서 그들은 언제든지 어떤 이유로든 애플리케이션을 수정하거나 서비스에 요금을 부과할 권리를 보유합니다",
    "The Service Provider assures you that any charges for the Application or its services will be clearly communicated to you": "서비스 제공자는 애플리케이션 또는 그 서비스에 대한 요금이 귀하에게 명확히 전달될 것임을 보장합니다",
    "Data and Device Security": "데이터 및 디바이스 보안",
    "The Application stores and processes personal data that you have provided to the Service Provider in order to provide the Service": "애플리케이션은 서비스 제공을 위해 귀하가 제공한 개인 데이터를 저장하고 처리합니다",
    "It is your responsibility to maintain the security of your phone and access to the Application": "귀하의 전화기 보안과 애플리케이션 접근을 유지하는 것은 귀하의 책임입니다",
    "The Service Provider strongly advise against jailbreaking or rooting your phone, which involves removing software restrictions and limitations imposed by the official operating system of your device": "서비스 제공자는 디바이스의 공식 운영 체제에 의해 부과된 소프트웨어 제한 및 제약을 제거하는 제일브레이킹 또는 루팅을 강력히 권장하지 않습니다",
    "Such actions could expose your phone to malware, viruses, malicious programs, compromise your phone’s security features, and may result in the Application not functioning correctly or at all": "이러한 작업은 귀하의 전화기를 맬웨어, 바이러스, 악성 프로그램에 노출시키고, 전화기의 보안 기능을 손상시키며, 애플리케이션이 제대로 작동하지 않거나 전혀 작동하지 않을 수 있습니다",
    "Third Party Services": "제3자 서비스",
    "Please note that the Application utilizes third-party services that have their own Terms and Conditions": "애플리케이션은 자체 이용 약관을 가진 제3자 서비스를 활용합니다",
    "Below are the links to the Terms and Conditions of the third-party service providers used by the Application": "아래는 애플리케이션에서 사용하는 제3자 서비스 제공자의 이용 약관 링크입니다",
    "Service Provider Responsibility": "서비스 제공자 책임",
    "Please be aware that the Service Provider does not assume responsibility for certain aspects": "서비스 제공자는 특정 측면에 대해 책임을 지지 않음을 유의하세요",
    "Some functions of the Application require an active internet connection, which can be Wi-Fi or provided by your mobile network provider": "애플리케이션의 일부 기능은 Wi-Fi 또는 모바일 네트워크 제공자가 제공하는 활성 인터넷 연결이 필요합니다",
    "The Service Provider cannot be held responsible if the Application does not function at full capacity due to lack of access to Wi-Fi or if you have exhausted your data allowance": "Wi-Fi 접근 부족이나 데이터 할당량 소진으로 인해 애플리케이션이 완전한 기능으로 작동하지 않는 경우 서비스 제공자는 책임을 지지 않습니다",
    "In terms of the Service Provider’s responsibility for your use of the application, it is important to note that while they strive to ensure that it is updated and accurate at all times, they do rely on third parties to provide information to them so that they can make it available to you": "애플리케이션 사용에 대한 서비스 제공자의 책임과 관련하여, 그들은 항상 최신이고 정확한 정보를 제공하기 위해 노력하지만, 정보를 제공받아 귀하에게 제공하기 위해 제3자에 의존한다는 점을 유의해야 합니다",
    "The Service Provider accepts no liability for any loss, direct or indirect, that you experience as a result of relying entirely on this functionality of the application": "서비스 제공자는 애플리케이션의 이 기능에 전적으로 의존하여 발생하는 직간접적 손실에 대해 책임을 지지 않습니다",
    "Internet and Data Charges": "인터넷 및 데이터 요금",
    "If you are using the application outside of a Wi-Fi area, please be aware that your mobile network provider’s agreement terms still apply": "Wi-Fi 영역 외부에서 애플리케이션을 사용하는 경우, 모바일 네트워크 제공자의 계약 조건이 여전히 적용됩니다",
    "Consequently, you may incur charges from your mobile provider for data usage during the connection to the application, or other third-party charges": "따라서 애플리케이션 연결 중 데이터 사용 또는 기타 제3자 요금으로 인해 모바일 제공자로부터 요금이 부과될 수 있습니다",
    "By using the application, you accept responsibility for any such charges, including roaming data charges if you use the application outside of your home territory (i.e., region or country) without disabling data roaming": "애플리케이션을 사용함으로써 데이터 로밍을 비활성화하지 않고 본국(즉, 지역 또는 국가) 외부에서 애플리케이션을 사용할 경우 발생하는 로밍 데이터 요금을 포함한 모든 요금에 대한 책임을 수락합니다",
    "If you are not the bill payer for the device on which you are using the application, they assume that you have obtained permission from the bill payer": "애플리케이션을 사용하는 디바이스의 요금 납부자가 아닌 경우, 요금 납부자의 허가를 받은 것으로 간주됩니다",
    "Similarly, the Service Provider cannot always assume responsibility for your usage of the application": "마찬가지로 서비스 제공자는 애플리케이션 사용에 대해 항상 책임을 지지 않습니다",
    "For instance, it is your responsibility to ensure that your device remains charged": "예를 들어, 디바이스가 충전된 상태를 유지하는 것은 귀하의 책임입니다",
    "If your device runs out of battery and you are unable to access the Service, the Service Provider cannot be held responsible": "디바이스의 배터리가 소진되어 서비스에 접근할 수 없는 경우, 서비스 제공자는 책임을 지지 않습니다",
    "Application Updates and Termination": "애플리케이션 업데이트 및 종료",
    "The Service Provider may wish to update the application at some point": "서비스 제공자는 어느 시점에 애플리케이션을 업데이트하고자 할 수 있습니다",
    "The application is currently available as per the requirements for the operating system (and for any additional systems they decide to extend the availability of the application to) may change, and you will need to download the updates if you want to continue using the application": "애플리케이션은 현재 운영 체제 요구 사항(및 그들이 애플리케이션의 가용성을 확장하기로 결정한 추가 시스템)에 따라 사용 가능하며, 계속 사용하려면 업데이트를 다운로드해야 할 수 있습니다",
    "The Service Provider does not guarantee that it will always update the application so that it is relevant to you and/or compatible with the particular operating system version installed on your device": "서비스 제공자는 애플리케이션이 귀하와 관련 있거나 디바이스에 설치된 특정 운영 체제 버전과 호환되도록 항상 업데이트할 것이라고 보장하지 않습니다",
    "However, you agree to always accept updates to the application when offered to you": "그러나 귀하는 제공될 때 항상 애플리케이션 업데이트를 수락하는 데 동의합니다",
    "The Service Provider may also wish to cease providing the application and may terminate its use at any time without providing termination notice to you": "서비스 제공자는 또한 애플리케이션 제공을 중단하고자 할 수 있으며, 종료 통지 없이 언제든지 사용을 종료할 수 있습니다",
    "Unless they inform you otherwise, upon any termination, (a) the rights and licenses granted to you in these terms will end; (b) you must cease using the application, and (if necessary) delete it from your device": "그들이 달리 알려주지 않는 한, 종료 시 (a) 이 약관에서 귀하에게 부여된 권리와 라이선스는 종료됩니다; (b) 귀하는 애플리케이션 사용을 중단하고 (필요한 경우) 디바이스에서 삭제해야 합니다",
    "Changes to These Terms": "이 약관의 변경",
    "The Service Provider may periodically update their Terms and Conditions": "서비스 제공자는 이용 약관을 주기적으로 업데이트할 수 있습니다",
    "Therefore, you are advised to review this page regularly for any changes": "따라서 변경 사항을 확인하기 위해 이 페이지를 정기적으로 검토하는 것이 좋습니다",
    "The Service Provider will notify you of any changes by posting the new Terms and Conditions on this page": "서비스 제공자는 이 페이지에 새로운 이용 약관을 게시함으로써 변경 사항을 귀하에게 알립니다",
    "Contact Us": "문의하기",
    "If you have any questions or suggestions about the Terms and Conditions, please do not hesitate to contact the Service Provider via email at": "이용 약관에 대한 질문이나 제안이 있는 경우, 주저하지 말고 다음 이메일로 서비스 제공자에게 연락하세요",
    "All rights reserved": "모든 권리 보유",
    "Contact us at": "다음으로 문의하세요"
  },
  "aboutPage": {
    "About Deewas": "Deewas 소개",
    "Your personal expense management companion": "개인 지출 관리 동반자",
    "What is Deewas?": "Deewas란 무엇인가요?",
    "Deewas is a modern, user-friendly app designed to help you track and manage your personal finances effortlessly": "Deewas는 개인 재정을 쉽게 추적하고 관리할 수 있도록 설계된 현대적이고 사용자 친화적인 앱입니다",
    "Whether it's budgeting, tracking transactions, or managing wallets, Deewas has you covered": "예산 설정, 거래 추적, 지갑 관리 등 무엇이든 Deewas가 도와줍니다",
    "Key Features": "주요 기능",
    "Clean interface": "깔끔한 인터페이스",
    "A clean and intuitive interface for easy navigation and management": "쉬운 탐색과 관리를 위한 깔끔하고 직관적인 인터페이스",
    "Multi-Wallet Support": "다중 지갑 지원",
    "Manage multiple wallets seamlessly to keep your finances organized": "재정을 체계적으로 관리하기 위해 여러 지갑을 원활하게 관리",
    "Insightful Charts": "통찰력 있는 차트",
    "Visualize your spending with beautiful, interactive charts": "아름답고 상호작용 가능한 차트로 지출을 시각화",
    "Budget Planning": "예산 계획",
    "Set budgets and stay on top of your financial goals": "예산을 설정하고 재정 목표를 달성",
    "Smart AI Assistant": "스마트 AI 어시스턴트",
    "Get help from our AI to manage transactions effortlessly": "AI의 도움으로 거래를 쉽게 관리",
    "Our Mission": "우리의 사명",
    "At Deewas, we aim to empower individuals to take control of their finances with intuitive tools and smart insights, making money management simple and stress-free": "Deewas는 직관적인 도구와 스마트한 통찰력으로 개인이 재정을 관리할 수 있도록 힘을 실어주고, 돈 관리를 간단하고 스트레스 없이 만드는 것을 목표로 합니다",
    "Ready to Get Started?": "시작할 준비가 되셨나요?",
    "Join thousands of users who trust Deewas to manage their expenses": "Deewas를 신뢰하여 지출을 관리하는 수천 명의 사용자와 함께하세요",
    "Start Now": "지금 시작",
    "Deewas": "Deewas",
    "All rights reserved": "모든 권리 보유"
  },
  "helpAndSupportPage": {
    "Help & Support": "도움말 및 지원",
    "We're here to assist you with Deewas!": "Deewas와 관련하여 도움을 드리기 위해 여기 있습니다!",
    "Quick Links": "빠른 링크",
    "User Guide": "사용자 가이드",
    "Learn how to use Deewas with our detailed guide": "자세한 가이드를 통해 Deewas 사용 방법을 배우세요",
    "Read Guide": "가이드 읽기",
    "Contact Support": "지원 문의",
    "Reach out to our team for personalized help": "맞춤 도움을 위해 우리 팀에 연락하세요",
    "Email Us": "이메일 보내기",
    "Find answers to common questions below": "아래에서 자주 묻는 질문에 대한 답변을 확인하세요",
    "View FAQ": "FAQ 보기",
    "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
    "How do I add a new transaction?": "새 거래를 어떻게 추가하나요?",
    "Go to the Transactions page, click “Add Transaction,” and fill in the details like name, amount, and category": "거래 페이지로 이동하여 “거래 추가”를 클릭하고 이름, 금액, 카테고리 등의 세부 정보를 입력하세요",
    "Our AI can also help via chat!": "AI가 채팅을 통해 도움을 줄 수도 있습니다!",
    "Can I manage multiple wallets?": "여러 지갑을 관리할 수 있나요?",
    "Yes! Deewas supports multiple wallets": "네! Deewas는 다중 지갑을 지원합니다",
    "Add them in the Wallets section and track separately": "지갑 섹션에서 추가하여 개별적으로 추적하세요",
    "How do I set a budget?": "예산을 어떻게 설정하나요?",
    "Navigate to Budgets, click “Create Budget,” and specify the category, total amount, and time range": "예산 페이지로 이동하여 “예산 생성”을 클릭하고 카테고리, 총액, 시간 범위를 지정하세요",
    "What if I forget my password?": "비밀번호를 잊어버리면 어떻게 하나요?",
    "Still Need Help?": "여전히 도움이 필요하신가요?",
    "Our support team is available 24/7 to assist you": "우리 지원 팀은 24/7 도움을 드리기 위해 대기 중입니다",
    "Drop us a message, and we'll get back to you as soon as possible": "메시지를 보내주시면 가능한 빨리 답변드리겠습니다",
    "Deewas": "Deewas",
    "All rights reserved": "모든 권리 보유",
    "Use the “Forgot Password” link on the sign-in screen to reset it via email": "로그인 화면에서 “비밀번호 찾기” 링크를 사용하여 이메일로 재설정하세요"
  },
  "guidePage": {
    "Transactions": "거래",
    "Wallets": "지갑",
    "Categories": "카테고리",
    "Budgets": "예산",
    "Managing Transactions": "거래 관리",
    "Track your income and expenses effortlessly": "수입과 지출을 쉽게 추적",
    "Adding a Transaction": "거래 추가",
    "Navigate to the “Transactions“ screen from the navbar": "네비게이션 바에서 “거래” 화면으로 이동",
    "Click the Add “Transaction“ button": "“거래 추가” 버튼 클릭",
    "Fill in details": "세부 정보 입력",
    "name (e.g. Coffee), amount (e.g. $5), date, wallet, and category": "이름(예: 커피), 금액(예: $5), 날짜, 지갑, 카테고리",
    "Click “Save“ to record it": "저장하려면 “저장” 클릭",
    "Tip: Use the AI chat to say Add $5 coffee expense today for a quicker way!": "팁: 더 빠르게 추가하려면 AI 채팅에서 “오늘 $5 커피 지출 추가”라고 말하세요!",
    "Editing a Transaction": "거래 수정",
    "Find the transaction in the list": "목록에서 거래 찾기",
    "Click the ✏️ icon next to it": "옆에 있는 ✏️ 아이콘 클릭",
    "Update the details and save": "세부 정보를 업데이트하고 저장",
    "Deleting a Transaction": "거래 삭제",
    "Locate the transaction": "거래 찾기",
    "Click the 🗑️ icon": "🗑️ 아이콘 클릭",
    "Confirm deletion in the dialog": "대화 상자에서 삭제 확인",
    "Managing Wallets": "지갑 관리",
    "Organize your money across multiple wallets": "여러 지갑으로 돈 정리",
    "Creating a Wallet": "지갑 생성",
    "Go to the “Home“ screen": "“홈” 화면으로 이동",
    "Click “Add Wallet“": "“지갑 추가” 클릭",
    "Enter a name (e.g., Cash) and choose an icon": "이름(예: 현금)을 입력하고 아이콘 선택",
    "Save to create it": "저장하여 생성",
    "Transferring Funds": "자금 이체",
    "Select a wallet and click “Transfer“": "지갑을 선택하고 “이체” 클릭",
    "Choose the destination wallet and amount": "목적지 지갑과 금액 선택",
    "Confirm the transfer": "이체 확인",
    "Viewing Wallet Details": "지갑 세부 정보 보기",
    "Click a wallet to see its transactions and balance": "지갑을 클릭하여 거래 및 잔액 보기",
    "Managing Categories": "카테고리 관리",
    "Classify your transactions with custom categories": "사용자 지정 카테고리로 거래 분류",
    "Adding a Category": "카테고리 추가",
    "Visit the “Categories“ screen": "“카테고리” 화면 방문",
    "Click “Add Category“": "“카테고리 추가” 클릭",
    "Specify name (e.g., Food), type (e.g., expense), and icon": "이름(예: 음식), 유형(예: 지출), 아이콘 지정",
    "Save it": "저장",
    "Editing a Category": "카테고리 수정",
    "Find the category and click ✏️": "카테고리를 찾아 ✏️ 클릭",
    "Update the name or icon, then save": "이름 또는 아이콘을 업데이트하고 저장",
    "Deleting a Category": "카테고리 삭제",
    "Click 🗑️ next to the category": "카테고리 옆의 🗑️ 클릭",
    "Confirm deletion (note: only deletable categories can be removed)": "삭제 확인 (참고: 삭제 가능한 카테고리만 제거 가능)",
    "Managing Budgets": "예산 관리",
    "Plan and control your spending with budgets": "예산으로 지출 계획 및 관리",
    "Setting a Budget": "예산 설정",
    "Go to the “Budgets“ screen": "“예산” 화면으로 이동",
    "Click “Create Budget“": "“예산 생성” 클릭",
    "Choose a category, set a total amount, and define start/end dates": "카테고리 선택, 총액 설정, 시작/종료 날짜 정의",
    "Save to activate it": "저장하여 활성화",
    "Monitoring Your Budget": "예산 모니터링",
    "View the budget to see spent vs": "지출 대비 총액을 보기 위해 예산 확인",
    "total amount": "총액",
    "Transactions in the category auto-update the budget": "카테고리의 거래는 예산을 자동으로 업데이트",
    "Adjusting a Budget": "예산 조정",
    "Click ✏️ on the budget": "예산에서 ✏️ 클릭",
    "Modify the total or dates, then save": "총액 또는 날짜를 수정하고 저장",
    "Deewas User Guide": "Deewas 사용자 가이드",
    "Learn how to master your finances with Deewas": "Deewas로 재정을 마스터하는 방법 배우기",
    "Welcome to Deewas": "Deewas에 오신 것을 환영합니다",
    "This guide will walk you through the core features of Deewas, from managing transactions to setting budgets": "이 가이드는 거래 관리부터 예산 설정까지 Deewas의 핵심 기능을 안내합니다",
    "Let's get started!": "시작합시다!",
    "Jump to Guide": "가이드로 이동",
    "Step-by-Step Guide": "단계별 가이드",
    "Need More Help?": "추가 도움이 필요하신가요?",
    "Check out our support page or contact us for further assistance": "지원 페이지를 확인하거나 추가 지원을 위해 문의하세요",
    "Go to Support": "지원으로 이동",
    "Deewas": "Deewas",
    "All rights reserved": "모든 권리 보유",
    "Restart tutorial": "튜토리얼 다시 시작",
    "Are you sure you want to restart the tutorial?": "튜토리얼을 다시 시작하시겠습니까?",
    "No": "아니요",
    "Yes": "예"
  },
  "NotFoundPage": {},
  "header": {
    "Hi": "안녕",
    "Upgrade": "업그레이드"
  },
  "createBudgetPage": {
    "Failed to create budget": "예산 생성 실패",
    "Amount is required": "금액이 필요합니다",
    "Amount must be greater than 0": "금액은 0보다 커야 합니다",
    "Category is required": "카테고리가 필요합니다",
    "From and To date is required": "시작 및 종료 날짜가 필요합니다",
    "Creating budget": "예산 생성 중",
    "Failed to create transaction": "거래 생성 실패",
    "Create Budget": "예산 생성",
    "Budget helps you manage money wisely": "예산은 돈을 현명하게 관리하는 데 도움이 됩니다",
    "Select category": "카테고리 선택",
    "Total": "총액",
    "Category": "카테고리",
    "From - To": "시작 - 종료",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "저장",
    "Please upgrade to Premium to create more budgets": "더 많은 예산을 생성하려면 프리미엄으로 업그레이드하세요",
    "You've reached the limit of 4 budgets": "예산 4개 제한에 도달했습니다",
    "Upgrade Now": "지금 업그레이드"
  },
  "createCategoryPage": {
    "Name is required": "이름이 필요합니다",
    "Creating category": "카테고리 생성 중",
    "Create": "생성",
    "category": "카테고리",
    "income": "수입",
    "Income": "수입",
    "expense": "지출",
    "Expense": "지출",
    "saving": "저축",
    "Saving": "저축",
    "invest": "투자",
    "Invest": "투자",
    "Categories are used to group your": "카테고리는 다음을 그룹화하는 데 사용됩니다",
    "transactions": "거래",
    "Name": "이름",
    "Type": "유형",
    "optional": "선택 사항",
    "Click to select": "선택하려면 클릭",
    "This is how your category will appear in the app": "앱에서 카테고리가 이렇게 표시됩니다",
    "Select Icon": "아이콘 선택",
    "Icon will be used to represent your category": "아이콘은 카테고리를 나타내는 데 사용됩니다",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "저장",
    "Category name": "카테고리 이름"
  },
  "createTransactionPage": {
    "Wallet is required": "지갑이 필요합니다",
    "Name is required": "이름이 필요합니다",
    "Amount is required": "금액이 필요합니다",
    "Type is required": "유형이 필요합니다",
    "Category is required": "카테고리가 필요합니다",
    "Date is required": "날짜가 필요합니다",
    "Creating transaction": "거래 생성 중",
    "Failed to create transaction": "거래 생성 실패",
    "Create": "생성",
    "transaction": "거래",
    "income": "수입",
    "Income": "수입",
    "expense": "지출",
    "Expense": "지출",
    "saving": "저축",
    "Saving": "저축",
    "invest": "투자",
    "Invest": "투자",
    "transfer": "이체",
    "Transfer": "이체",
    "Transactions keep track of your finances effectively": "거래는 재정을 효과적으로 추적합니다",
    "Wallet": "지갑",
    "Name": "이름",
    "Amount": "금액",
    "Type": "유형",
    "Category": "카테고리",
    "Date": "날짜",
    "Select Date": "날짜 선택",
    "Select category": "카테고리 선택",
    "Select wallet": "지갑 선택",
    "When did this transaction happen?": "이 거래는 언제 발생했나요?",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "저장",
    "Transaction name": "거래 이름"
  },
  "createWalletPage": {
    "Name is required": "이름이 필요합니다",
    "Creating wallet": "지갑 생성 중",
    "Create wallet": "지갑 생성",
    "Wallets are used to group your transactions by source of funds": "지갑은 자금 출처별로 거래를 그룹화하는 데 사용됩니다",
    "Name": "이름",
    "optional": "선택 사항",
    "Click to select": "선택하려면 클릭",
    "Select Icon": "아이콘 선택",
    "Icon will be used to represent your wallet": "아이콘은 지갑을 나타내는 데 사용됩니다",
    "This is how your wallet will appear in the app": "앱에서 지갑이 이렇게 표시됩니다",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "저장",
    "Wallet name": "지갑 이름",
    "Please upgrade to Premium to create more wallets": "더 많은 지갑을 생성하려면 프리미엄으로 업그레이드하세요",
    "You've reached the limit of 2 wallets": "지갑 2개 제한에 도달했습니다",
    "Upgrade Now": "지금 업그레이드"
  },
  "updateBudgetPage": {
    "Amount is required": "금액이 필요합니다",
    "Amount must be greater than 0": "금액은 0보다 커야 합니다",
    "Category is required": "카테고리가 필요합니다",
    "From and To date is required": "시작 및 종료 날짜가 필요합니다",
    "Updating budget": "예산 업데이트 중",
    "Failed to update budget": "예산 업데이트 실패",
    "Update Budget": "예산 업데이트",
    "Select category": "카테고리 선택",
    "Budget helps you manage money wisely": "예산은 돈을 현명하게 관리하는 데 도움이 됩니다",
    "Total": "총액",
    "Category": "카테고리",
    "From - To": "시작 - 종료",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "저장"
  },
  "updateCategoryPage": {
    "Name is required": "이름이 필요합니다",
    "Updating category": "카테고리 업데이트 중",
    "Update": "업데이트",
    "category": "카테고리",
    "Categories are used to group your": "카테고리는 다음을 그룹화하는 데 사용됩니다",
    "transactions": "거래",
    "income": "수입",
    "Income": "수입",
    "expense": "지출",
    "Expense": "지출",
    "saving": "저축",
    "Saving": "저축",
    "invest": "투자",
    "Invest": "투자",
    "Name": "이름",
    "optional": "선택 사항",
    "Click to select": "선택하려면 클릭",
    "Select Icon": "아이콘 선택",
    "Icon will be used to represent your category": "아이콘은 카테고리를 나타내는 데 사용됩니다",
    "This is how your category will appear in the app": "앱에서 카테고리가 이렇게 표시됩니다",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "저장"
  },
  "updateTransactionPage": {
    "Wallet is required": "지갑이 필요합니다",
    "Name is required": "이름이 필요합니다",
    "Amount is required": "금액이 필요합니다",
    "Category is required": "카테고리가 필요합니다",
    "Date is required": "날짜가 필요합니다",
    "Updating transaction": "거래 업데이트 중",
    "Failed to update transaction": "거래 업데이트 실패",
    "Update": "업데이트",
    "transaction": "거래",
    "income": "수입",
    "Income": "수입",
    "expense": "지출",
    "Expense": "지출",
    "saving": "저축",
    "Saving": "저축",
    "invest": "투자",
    "Invest": "투자",
    "transfer": "이체",
    "Transfer": "이체",
    "Transactions keep track of your finances effectively": "거래는 재정을 효과적으로 추적합니다",
    "Wallet": "지갑",
    "Name": "이름",
    "Amount": "금액",
    "Category": "카테고리",
    "Date": "날짜",
    "Select Date": "날짜 선택",
    "Select category": "카테고리 선택",
    "Select wallet": "지갑 선택",
    "When did this transaction happen?": "이 거래는 언제 발생했나요?",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "저장"
  },
  "updateWalletPage": {
    "Name is required": "이름이 필요합니다",
    "Updating wallet": "지갑 업데이트 중",
    "Update wallet": "지갑 업데이트",
    "Wallets are used to group your transactions by source of funds": "지갑은 자금 출처별로 거래를 그룹화하는 데 사용됩니다",
    "Name": "이름",
    "optional": "선택 사항",
    "Click to select": "선택하려면 클릭",
    "Select Icon": "아이콘 선택",
    "Icon will be used to represent your wallet": "아이콘은 지갑을 나타내는 데 사용됩니다",
    "This is how your wallet will appear in the app": "앱에서 지갑이 이렇게 표시됩니다",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "저장"
  },
  "transferFundPage": {
    "Source wallet is required": "출처 지갑이 필요합니다",
    "Destination wallet is required": "목적지 지갑이 필요합니다",
    "Source wallet and destination wallet must be different": "출처 지갑과 목적지 지갑은 달라야 합니다",
    "Amount is required": "금액이 필요합니다",
    "Date is required": "날짜가 필요합니다",
    "Transferring": "이체 중",
    "Failed to transfer": "이체 실패",
    "Transfer Fund": "자금 이체",
    "Transfer money between wallets": "지갑 간 돈 이체",
    "From Wallet": "출처 지갑",
    "To Wallet": "목적지 지갑",
    "Amount": "금액",
    "Date": "날짜",
    "Select Date": "날짜 선택",
    "Select category": "카테고리 선택",
    "Select wallet": "지갑 선택",
    "When did this transferring happen?": "이 이체는 언제 발생했나요?",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "저장"
  },
  "changePersonalityPage": {
    "Pick a personality for Deewas assistant?": "Deewas 어시스턴트의 성격을 선택하시겠습니까?",
    "Select multiple if you'd like to mix styles": "스타일을 혼합하고 싶다면 여러 개를 선택하세요",
    "Save": "저장",
    "Cancel": "취소",
    "The Tough Love Mom": "엄격한 사랑의 엄마",
    "The Angry Big Sister": "화난 큰언니",
    "The Caring Lover": "다정한 연인",
    "The Friendly Buddy": "친근한 친구",
    "The Creative Little Bro": "창의적인 남동생",
    "The Gentle Dad": "온화한 아빠",
    "The Loyal Puppy": "충성스러운 강아지",
    "The Moody Cat": "변덕스러운 고양이"
  },
  "budgetCard": {
    "Create Similar": "유사한 예산 생성",
    "Deleting budget": "예산 삭제 중",
    "Edit": "수정",
    "Delete": "삭제",
    "Delete Budget": "예산 삭제",
    "Are you sure you want to delete this budget?": "이 예산을 삭제하시겠습니까?",
    "Left": "남음",
    "Today": "오늘"
  },
  "budgetTab": {
    "Amount you can spend": "지출 가능한 금액",
    "Total budgets": "총 예산",
    "Total spent": "총 지출",
    "day": "일",
    "End of month": "월말",
    "Daily limit": "일일 한도",
    "Create Budget": "예산 생성"
  },
  "category": {
    "Deleting category": "카테고리 삭제 중",
    "Add Transaction": "거래 추가",
    "Set Budget": "예산 설정",
    "Edit": "수정",
    "Delete": "삭제",
    "Delete category": "카테고리 삭제",
    "All budgets of this category will be deleted": "이 카테고리의 모든 예산이 삭제됩니다",
    "Are you sure you want to delete this category?": "이 카테고리를 삭제하시겠습니까?"
  },
  "categoryGroup": {
    "Categories": "카테고리",
    "Sorted by name": "이름순 정렬",
    "New Category": "새 카테고리",
    "No categories found!": "카테고리가 없습니다!",
    "income": "수입",
    "Income": "수입",
    "expense": "지출",
    "Expense": "지출",
    "saving": "저축",
    "Saving": "저축",
    "invest": "투자",
    "Invest": "투자",
    "transfer": "이체",
    "Transfer": "이체"
  },
  "categoryPickerPage": {
    "Select": "선택",
    "category": "카테고리",
    "Failed to get categories": "카테고리를 가져오지 못했습니다",
    "Select category": "카테고리 선택",
    "Categories are used to group your transactions": "카테고리는 거래를 그룹화하는 데 사용됩니다",
    "Find a category": "카테고리 찾기",
    "Create Category": "카테고리 생성",
    "No results found": "결과가 없습니다",
    "Delete category": "카테고리 삭제",
    "Are you sure you want to delete": "삭제하시겠습니까",
    "Delete": "삭제",
    "Cancel": "취소",
    "income": "수입",
    "expense": "지출",
    "saving": "저축",
    "invest": "투자",
    "transfer": "이체"
  },
  "walletPickerPage": {
    "All wallets": "모든 지갑",
    "Deleting wallet": "지갑 삭제 중",
    "Select wallet": "지갑 선택",
    "Wallets are used to group your transactions by source of funds": "지갑은 자금 출처별로 거래를 그룹화하는 데 사용됩니다",
    "Find a wallet": "지갑 찾기",
    "Create Wallet": "지갑 생성",
    "No results found": "결과가 없습니다",
    "Delete wallet": "지갑 삭제",
    "Are you sure you want to delete": "삭제하시겠습니까",
    "Delete": "삭제",
    "Cancel": "취소"
  },
  "emojiPickerPage": {
    "Pick an emoji": "이모지 선택",
    "Emojis are a fun way to express yourself": "이모지는 자신을 표현하는 재미있는 방법입니다",
    "Find an emoji": "이모지 찾기",
    "Search Results": "검색 결과",
    "Frequently used": "자주 사용",
    "Smileys & Emotion": "스마일리 및 감정",
    "People & Body": "사람 및 신체",
    "Animals & Nature": "동물 및 자연",
    "Food & Drink": "음식 및 음료",
    "Activities": "활동",
    "Travel & Places": "여행 및 장소",
    "Objects": "오브젝트",
    "Flags": "깃발",
    "Component": "구성 요소",
    "Symbols": "기호",
    "Cancel": "취소",
    "No emoji found": "이모지가 없습니다"
  },
  "history": {
    "History": "내역",
    "types": "유형",
    "type": "유형",
    "balance": "잔액",
    "income": "수입",
    "expense": "지출",
    "saving": "저축",
    "invest": "투자",
    "line": "선",
    "bar": "막대",
    "pie": "파이",
    "radar": "레이더",
    "area": "영역",
    "pyramid": "피라미드",
    "All": "모두",
    "Total": "총액",
    "week": "주",
    "month": "월",
    "year": "년",
    "Previous week": "지난 주",
    "Previous month": "지난 달",
    "Previous year": "작년",
    "Next week": "다음 주",
    "Next month": "다음 달",
    "Next year": "내년",
    "Please upgrade to Premium to unlock more charts": "더 많은 차트를 사용하려면 프리미엄으로 업그레이드하세요",
    "Cancel": "취소",
    "Upgrade Now": "지금 업그레이드",
    "Include transfers": "이체 포함"
  },
  "multipleSelection": {
    "All": "모두",
    "all": "모두",
    "types": "유형",
    "type": "유형",
    "balance": "잔액",
    "income": "수입",
    "expense": "지출",
    "saving": "저축",
    "invest": "투자"
  },
  "latestTransactions": {
    "Latest": "최신",
    "No transactions found": "거래가 없습니다",
    "All": "모두"
  },
  "transaction": {
    "Deleting transaction": "거래 삭제 중",
    "Duplicating transaction": "거래 복제 중",
    "Failed to delete transaction": "거래 삭제 실패",
    "Edit": "수정",
    "Delete": "삭제",
    "Cancel": "취소",
    "Duplicate": "복제",
    "Delete Transaction": "거래 삭제",
    "Duplicate Transaction": "거래 복제",
    "Are you sure you want to delete this transaction?": "이 거래를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to duplicate this transaction?": "이 거래를 복제하시겠습니까?"
  },
  "navbar": {
    "Home": "홈",
    "Transactions": "거래",
    "AI": "AI",
    "Budgets": "예산",
    "Account": "계정",
    "Welcome to Deewas": "Deewas에 오신 것을 환영합니다",
    "Take control of your daily finances": "일상 재정을 관리하세요",
    "Create Transaction": "거래 생성",
    "Create Budget": "예산 생성",
    "Create Wallet": "지갑 생성",
    "Create Category": "카테고리 생성",
    "Cancel": "취소"
  },
  "overviewCard": {
    "Total Balance": "총 잔액",
    "income": "수입",
    "Income": "수입",
    "expense": "지출",
    "Expense": "지출",
    "saving": "저축",
    "Saving": "저축",
    "invest": "투자",
    "Invest": "투자",
    "transfer": "이체",
    "Transfer": "이체"
  },
  "transactionCategoryGroup": {
    "Add Transaction": "거래 추가"
  },
  "txItem": {
    "Deleting transaction": "거래 삭제 중",
    "Duplicating transaction": "거래 복제 중",
    "Failed to delete transaction": "거래 삭제 실패",
    "Failed to duplicate transaction": "거래 복제 실패",
    "Edit": "수정",
    "Delete": "삭제",
    "Cancel": "취소",
    "Duplicate": "복제",
    "Delete Transaction": "거래 삭제",
    "Duplicate Transaction": "거래 복제",
    "Are you sure you want to delete this transaction?": "이 거래를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to duplicate this transaction?": "이 거래를 복제하시겠습니까?"
  },
  "transactionTypeGroup": {
    "Add Transaction": "거래 추가",
    "incomes": "수입",
    "Incomes": "수입",
    "expenses": "지출",
    "Expenses": "지출",
    "savings": "저축",
    "Savings": "저축",
    "invests": "투자",
    "Invests": "투자",
    "transfers": "이체",
    "Transfers": "이체"
  },
  "wallets": {
    "Wallets": "지갑",
    "New Wallet": "새 지갑",
    "No wallets found": "지갑이 없습니다"
  },
  "walletCard": {
    "Deleting wallet": "지갑 삭제 중",
    "Exclude": "제외",
    "Transfer": "이체",
    "Add Transaction": "거래 추가",
    "Edit": "수정",
    "Delete Wallet": "지갑 삭제",
    "All transactions of this wallet will be deleted": "이 지갑의 모든 거래가 삭제됩니다",
    "Are you sure you want to delete this wallet?": "이 지갑을 삭제하시겠습니까?",
    "Since this is the only wallet, instead of deleting this wallet we will clear all your data and associated transactions, your categories will be safe": "이 지갑이 유일한 지갑이므로, 지갑을 삭제하는 대신 모든 데이터와 관련 거래를 지우고, 카테고리는 안전하게 유지됩니다",
    "Are you sure you want to do this?": "이 작업을 진행하시겠습니까?",
    "Delete": "삭제",
    "balance": "잔액",
    "Balance": "잔액",
    "income": "수입",
    "Income": "수입",
    "expense": "지출",
    "Expense": "지출",
    "saving": "저축",
    "Saving": "저축",
    "invest": "투자",
    "Invest": "투자",
    "transfer": "이체",
    "spent": "지출"
  },
  "dateRangePickerPage": {
    "Today": "오늘",
    "Yesterday": "어제",
    "Last 7 days": "지난 7일",
    "Last 14 days": "지난 14일",
    "Last 30 days": "지난 30일",
    "This week": "이번 주",
    "Next week": "다음 주",
    "Last week": "지난 주",
    "This month": "이번 달",
    "Next month": "다음 달",
    "Last month": "지난 달",
    "This year": "올해",
    "Next year": "내년",
    "Last year": "작년",
    "Update": "업데이트",
    "Cancel": "취소",
    "Confirm": "확인",
    "From Date": "시작 날짜",
    "To Date": "종료 날짜",
    "Custom": "사용자 지정"
  },
  "premiumPage": {
    "Unlock premium to access all powerful features!": "모든 강력한 기능을 사용하려면 프리미엄을 해제하세요!",
    "FREE": "무료",
    "Max 2 wallets": "최대 2개 지갑",
    "Max 4 budgets": "최대 4개 예산",
    "Annoying ads": "성가신 광고",
    "10.000 AI tokens every day": "매일 10,000 AI 토큰",
    "No priority support": "우선 지원 없음",
    "Can't export data": "데이터 내보내기 불가",
    "Bar chart only": "막대 차트만 가능",
    "Mobile only": "모바일 전용",
    "Unlimited wallets": "무제한 지갑",
    "Unlimited budgets": "무제한 예산",
    "No advertisement": "광고 없음",
    "Up to 4.500.000 AI tokens per month": "월 최대 4,500,000 AI 토큰",
    "Priority support": "우선 지원",
    "Export data to CSV, Excel": "CSV, Excel로 데이터 내보내기",
    "Unlock advanced charts (pie, line, bar, etc.)": "고급 차트(파이, 선, 막대 등) 해제",
    "Mobile and web": "모바일 및 웹",
    "What are users talk about Deewas?": "사용자들이 Deewas에 대해 뭐라고 말하나요?",
    "Contact Customer Service": "고객 서비스 문의",
    "Subscription will be auto reviewed, cancel at any time": "구독은 자동 갱신되며 언제든지 취소 가능",
    "Start 1 Week Free Trial": "1주 무료 체험 시작",
    "Go Premium Now": "지금 프리미엄으로 업그레이드",
    "Restore purchase": "구매 복원",
    "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
    "Terms of Conditions": "이용 약관",
    "and": "및",
    "per month": "월간",
    "one-time": "일회성"
  },
  "streaksPage": {
    "Transactions": "거래",
    "Wallets": "지갑",
    "Categories": "카테고리",
    "Budgets": "예산",
    "Week Streak": "주간 연속 기록",
    "You're unstoppable this week!": "이번 주 당신은 멈출 수 없어요!",
    "You're crushing it! Keep pushing": "잘하고 있어요! 계속 힘내세요",
    "You're building a great habit!": "훌륭한 습관을 만들고 있어요!",
    "Nice! One step at a time": "좋아요! 한 걸음씩",
    "New week, new chance. Let’s get it": "새로운 주, 새로운 기회. 해봅시다",
    "Current streak": "현재 연속 기록",
    "Longest streak": "최장 연속 기록",
    "Your Stats": "당신의 통계",
    "Continue": "계속"
  },
  "settingsBox": {
    "Set your currency": "통화 설정",
    "Set your language": "언어 설정",
    "Find a": "찾기",
    "currency": "통화",
    "language": "언어",
    "Select": "선택",
    "No results found": "결과가 없습니다",
    "Language changed to": "언어가 다음으로 변경됨",
    "Changing currency will erase all your data": "통화를 변경하면 모든 데이터가 삭제됩니다",
    "Changing currency will erase all your data, are you sure you still want to change?": "통화를 변경하면 모든 데이터가 삭제됩니다. 그래도 변경하시겠습니까?",
    "Change Currency": "통화 변경",
    "Confirm": "확인"
  },
  "monthYearPicker": {
    "Month": "월",
    "Year": "년",
    "Apply": "적용"
  },
  "dateRangeSegments": {
    "week": "주",
    "month": "월",
    "year": "년",
    "Previous week": "지난 주",
    "Previous month": "지난 달",
    "Previous year": "작년",
    "Next week": "다음 주",
    "Next month": "다음 달",
    "Next year": "내년"
  },
  "authProvider": {
    "Unlock Deewas": "Deewas 잠금 해제",
    "Enter PIN": "핀 입력",
    "Cancel": "취소",
    "Account Deleted": "계정 삭제됨",
    "Your account has been deleted": "계정이 삭제되었습니다",
    "Please create a new account to continue using the app": "앱을 계속 사용하려면 새 계정을 생성하세요",
    "Sign Out": "로그아웃"
  },
  "revenueCatProvider": {
    "Purchase Success": "구매 성공",
    "You are now Premium!": "이제 프리미엄 사용자입니다!",
    "Purchase Failed": "구매 실패",
    "No active premium found": "활성 프리미엄이 없습니다",
    "Restore Success": "복원 성공",
    "Your Premium access has been restored!": "프리미엄 액세스가 복원되었습니다!",
    "Restore Failed": "복원 실패",
    "No active premium found to restore": "복원할 활성 프리미엄이 없습니다",
    "Restore Error": "복원 오류",
    "Unknown error during restore": "복원 중 알 수 없는 오류"
  },
  "fileExporter": {
    "Export Complete": "내보내기 완료",
    "All CSV files have been exported and zipped": "모든 CSV 파일이 내보내지고 압축되었습니다",
    "All data has been exported to Excel file": "모든 데이터가 Excel 파일로 내보내졌습니다",
    "Export CSV": "CSV 내보내기",
    "Export Excel": "Excel 내보내기",
    "Are you sure you want to export all data as CSV?": "모든 데이터를 CSV로 내보내시겠습니까?",
    "Are you sure you want to export all data as Excel?": "모든 데이터를 Excel로 내보내시겠습니까?",
    "Export": "내보내기",
    "Cancel": "취소",
    "Please upgrade to Premium to export data": "데이터를 내보내기 위해 프리미엄으로 업그레이드하세요",
    "Upgrade Now": "지금 업그레이드"
  },
  "tutorialOverlay": {
    "Finish Tutorial": "튜토리얼 완료",
    "Skip Tutorial": "튜토리얼 건너뛰기",
    "Cancel": "취소",
    "Skip": "건너뛰기",
    "Are you sure you want to skip the tutorial?": "튜토리얼을 건너뛰시겠습니까?",
    "Stay on Track": "진행 상황 유지",
    "You're on your way! Follow the steps to continue or skip if you'd like": "잘하고 있어요! 계속 진행하려면 단계를 따르거나 원한다면 건너뛸 수 있습니다.",
    "Step 1": "1단계",
    "Step 2": "2단계",
    "Step 3": "3단계",
    "Step 4": "4단계",
    "Step 5": "5단계",
    "Step 6": "6단계",
    "Step 7": "7단계",
    "Step 8": "8단계",
    "Step 9": "9단계",
    "Step 10": "10단계",
    "Step 11": "11단계",
    "Create a Wallet": "지갑 만들기",
    "Name Your Wallet": "지갑 이름 지정",
    "Add a Transaction": "거래 추가",
    "Record a Transaction": "거래 기록",
    "Complete Your Transaction": "거래 완료",
    "Create a Budget": "예산 만들기",
    "Set Up a Budget": "예산 설정",
    "Finalize Your Budget": "예산 확정",
    "Your Finance Assistant": "나의 금융 비서",
    "Ask Deewas a Question": "Deewas에게 질문하기",
    "Welcome to Deewas!": "Deewas에 오신 것을 환영합니다!",
    "Tap the 'New Wallet' button to set up your first wallet": "첫 번째 지갑을 설정하려면 '새 지갑' 버튼을 탭하세요",
    "Enter a name for your wallet and tap 'Save' to continue": "지갑 이름을 입력하고 '저장'을 탭하여 계속하세요",
    "Go to the 'Transactions' screen to view and manage your transactions": "거래를 보고 관리하려면 '거래' 화면으로 이동하세요",
    "Tap 'Add Transaction' to log your first transaction": "첫 번째 거래를 기록하려면 '거래 추가'를 탭하세요",
    "Enter the name and amount for your transaction, then tap 'Save'": "거래 이름과 금액을 입력한 다음 '저장'을 탭하세요",
    "Visit the 'Budgets' tab to start managing your finances": "재정 관리를 시작하려면 '예산' 탭을 방문하세요",
    "Tap 'Create Budget' to define your spending plan": "지출 계획을 정의하려면 '예산 만들기'를 탭하세요",
    "Enter the name and amount for your budget, then tap 'Save'": "예산 이름과 금액을 입력한 다음 '저장'을 탭하세요",
    "Ask Deewas": "Deewas에게 물어보세요",
    "Go to the 'Deewas' screen to chat with your AI assistant": "AI 비서와 채팅하려면 'Deewas' 화면으로 이동하세요",
    "What’s my most expensive expense this month?": "이번 달 가장 비싼 지출은 무엇인가요?",
    "You’re all set!": "모든 준비가 완료되었습니다!",
    "Thank you for choosing Deewas": "Deewas를 선택해 주셔서 감사합니다",
    "Let’s manage your finances together!": "함께 재정을 관리해 보아요!"
  },
  "referralCode": {
    "Referral Code": "추천 코드",
    "Enter your referral code to get 2 days of Premium for free": "추천 코드를 입력하여 프리미엄 2일을 무료로 받으세요"
  },
  "success": {
    "Sign In Success": "로그인 성공",
    "You have successfully signed in": "성공적으로 로그인했습니다",
    "Sign Up Success": "회원가입 성공",
    "You have successfully signed up": "성공적으로 회원가입했습니다",
    "Reset link sent": "재설정 링크 전송",
    "Reset password link has been sent to your email, please check your inbox": "비밀번호 재설정 링크가 이메일로 전송되었습니다. 받은 편지함을 확인하세요",
    "Transaction created": "거래 생성됨",
    "Category deleted": "카테고리 삭제됨",
    "Transaction deleted": "거래 삭제됨",
    "Transaction duplicated": "거래 복제됨",
    "Wallet deleted": "지갑 삭제됨",
    "Wallet created": "지갑 생성됨",
    "Transferred fund": "자금 이체됨",
    "Transaction updated": "거래 업데이트됨",
    "Category created": "카테고리 생성됨",
    "Category updated": "카테고리 업데이트됨",
    "Budget deleted": "예산 삭제됨",
    "Budget created": "예산 생성됨",
    "Budget updated": "예산 업데이트됨",
    "Personality changed": "성격 변경됨",
    "Update currency successfully": "통화 업데이트 성공",
    "Erase all data successfully": "모든 데이터 삭제 성공",
    "Authentication successful": "인증 성공",
    "Wallet updated": "지갑 업데이트됨",
    "You have successfully logged in": "성공적으로 로그인했습니다",
    "Referral code applied successfully": "추천 코드가 성공적으로 적용되었습니다"
  },
  "error": {
    "Error": "오류",
    "Sign In Failed": "로그인 실패",
    "Incorrect username or email": "잘못된 사용자 이름 또는 이메일",
    "Sign Up Failed": "회원가입 실패",
    "Username or email exists": "사용자 이름 또는 이메일이 이미 존재합니다",
    "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
    "This account is authenticated by google, you can't reset password": "이 계정은 Google로 인증되었습니다. 비밀번호를 재설정할 수 없습니다",
    "This account is authenticated by facebook, you can't reset password": "이 계정은 Facebook으로 인증되었습니다. 비밀번호를 재설정할 수 없습니다",
    "This account is authenticated by apple, you can't reset password": "이 계정은 Apple로 인증되었습니다. 비밀번호를 재설정할 수 없습니다",
    "Failed to create transaction": "거래 생성 실패",
    "Failed to delete category": "카테고리 삭제 실패",
    "The selected date range is too large": "선택한 날짜 범위가 너무 큽니다",
    "Max allowed range is 90 days!": "허용된 최대 범위는 90일입니다!",
    "Failed to fetch transactions": "거래를 가져오지 못했습니다",
    "Failed to delete transaction": "거래 삭제 실패",
    "Failed to duplicate transaction": "거래 복제 실패",
    "Failed to delete wallet": "지갑 삭제 실패",
    "Failed to get categories": "카테고리를 가져오지 못했습니다",
    "Failed to create wallet": "지갑 생성 실패",
    "Failed to transfer": "이체 실패",
    "Failed to update transaction": "거래 업데이트 실패",
    "Failed to create category": "카테고리 생성 실패",
    "Failed to update category": "카테고리 업데이트 실패",
    "Failed to delete budget": "예산 삭제 실패",
    "Failed to create budget": "예산 생성 실패",
    "Failed to update budget": "예산 업데이트 실패",
    "Please select at least one personality": "최소한 하나의 성격을 선택하세요",
    "Failed to change personalities": "성격 변경 실패",
    "Failed to fetch budgets": "예산을 가져오지 못했습니다",
    "Failed to sign in with Google": "Google로 로그인 실패",
    "An error occurred": "오류가 발생했습니다",
    "ID token is required": "ID 토큰이 필요합니다",
    "Failed to sign up with Google": "Google로 회원가입 실패",
    "Failed to update your currency": "통화 업데이트 실패",
    "Speech recognition failed": "음성 인식 실패",
    "Failed to start recording": "녹음 시작 실패",
    "Authentication error": "인증 오류",
    "Authentication failed": "인증 실패",
    "Biometric authentication is not supported on this device": "이 디바이스에서는 생체 인증이 지원되지 않습니다",
    "Biometric authentication failed": "생체 인증 실패",
    "Please select a personality": "성격을 선택하세요",
    "This account is authenticated by google": "이 계정은 Google로 인증되었습니다",
    "Failed to update wallet": "지갑 업데이트 실패",
    "Failed to change username": "사용자 이름 변경 실패",
    "Username already exists": "사용자 이름이 이미 존재합니다",
    "Username must be at least 5 characters": "사용자 이름은 최소 5자 이상이어야 합니다",
    "Export Failed": "내보내기 실패",
    "An error occurred while exporting CSV files": "CSV 파일 내보내기 중 오류가 발생했습니다",
    "An error occurred while exporting Excel file": "Excel 파일 내보내기 중 오류가 발생했습니다",
    "Failed to apply referral code": "추천 코드 적용 실패"
  },
  "ERROR_CODE": {
    "BUDGET_NOT_FOUND": "예산을 찾을 수 없습니다",
    "BUDGET_LIMIT_REACHED": "예산 제한에 도달했습니다. 무제한 예산을 생성하려면 프리미엄으로 업그레이드하세요",
    "INVALID_CATEGORY": "유효하지 않은 카테고리",
    "CREATE_BUDGET_FAILED": "예산 생성 실패",
    "CATEGORY_NOT_FOUND": "카테고리를 찾을 수 없습니다",
    "CATEGORY_NOT_DELETABLE": "기본 카테고리는 삭제할 수 없습니다",
    "CATEGORY_DELETE_FAILED": "카테고리 삭제 실패",
    "USER_NOT_FOUND": "사용자를 찾을 수 없습니다",
    "SETTINGS_NOT_FOUND": "설정을 찾을 수 없습니다",
    "USERNAME_EXISTS": "사용자 이름이 이미 존재합니다",
    "WALLET_LIMIT_REACHED": "지갑 제한에 도달했습니다. 무제한 지갑을 생성하려면 프리미엄으로 업그레이드하세요",
    "WALLET_NOT_FOUND": "지갑을 찾을 수 없습니다",
    "INVALID_BUDGET": "유효하지 않은 예산",
    "TRANSACTION_NOT_FOUND": "거래를 찾을 수 없습니다",
    "SOMETHING_WENT_WRONG": "문제가 발생했습니다",
    "RFCODE_ALREADY_USED": "이미 이 추천 코드를 사용했습니다",
    "RFCODE_NOT_EXISTS": "추천 코드가 존재하지 않습니다",
    "RFCODE_OWNER_USED": "자신의 추천 코드를 사용할 수 없습니다"
  },
  "categories": {
    "Salary": "급여",
    "Business": "사업",
    "Gift": "선물",
    "Refund": "환불",
    "Interest": "이자",
    "Other Income": "기타 수입",
    "Uncategorized Income": "분류되지 않은 수입",
    "Food": "음식",
    "Rent": "임대료",
    "Shopping": "쇼핑",
    "Pets": "반려동물",
    "Transport": "교통",
    "Health": "건강",
    "Entertainment": "오락",
    "Education": "교육",
    "Investment": "투자",
    "Insurance": "보험",
    "Bill": "청구서",
    "Tax": "세금",
    "Transfer": "이체",
    "Other Expense": "기타 지출",
    "Uncategorized Expense": "분류되지 않은 지출",
    "Emergency Fund": "비상 자금",
    "Retirement Fund": "은퇴 자금",
    "Vacation Fund": "휴가 자금",
    "Education Fund": "교육 자금",
    "Investment Fund": "투자 자금",
    "Other Saving": "기타 저축",
    "Uncategorized Saving": "분류되지 않은 저축",
    "Stock": "주식",
    "Crypto": "암호화폐",
    "Real Estate": "부동산",
    "Gold": "금",
    "Other Investment": "기타 투자",
    "Uncategorized Investment": "분류되지 않은 투자"
  }
}
